mtr graduate engineer

Final round 係唔係都係差唔多請硬???10揀6?